人生冇意義了

這刻有人陪玩樂仍寂寞 也許你亦遇到這種感覺

乜

點撚樣

你老木

你地老木

老木

好撚熱

冷氣

好撚凍

啱啱收工

攬住我

gay

臭雞

臭撚